《中國新說唱》吳亦凡不停「Skr Skr」，究竟Skr是什麼意思？

最新一季的《中國新說唱》已經播放到第二季，大家還記得吳亦凡在《中國有嘻哈》中經常說的那句「你有Freestyle嗎？」新的一季，新的口頭禪也同時推出，這次充滿魔性的口頭禪就「Skr ～Skr～」，究竟這是甚麼意思呢？

吳亦凡在前一季的《中國有嘻哈》不停問人「你有Freestyle嗎？」成為了當時的網絡潮語。

吳亦凡在最新一季的《中國新說唱》中不斷展現了他最新的口頭禪「Skr～Skr～」，尤其是成長選手的時候，最後都會有這一句，「Skr Skr」，這句充滿魔性的句子，真的十分洗腦。

「Skr Skr」究竟是甚麼意思呢？網上主要流傳有3種意思，一種是在擁有跑車元素的饒舌歌中表達車輪與地摩擦的聲音。

一種是在表達不認同。

還有一種是表達厲害、「屈機」的意思。

有望掛八號，skr skr🤙🤙

車輪與地摩擦的聲音

咩車摩咩地可以發出skr skr

急剎咪會skr

你有freestyle嘛？

點發音

其實點讀 skr?

最新一季的《中國新說唱》已經播放到第二季
咁樣又係咩意思